捉鬼大法好

中共依下識玩啦 派個記者黎講明自己係鬼
仲要驚你地太和理非唔打佢
派多幾個人帶頭
再加批衝動行事既示威者
分化勇武同和理非－－林鄭、警犬Ｄ記者會日日分化你地仲唔知目的？？

破解大法
其實一向都話核彈都唔割
我絕對唔會為左一個已犯既錯割席
更何況動用私刑我係覺得無問題
但講明私刑就係私下了斷
你捉條友去殘廁gathering除佢褲
大大力錫佢春袋囉

琴日綁起佢已經好足夠
應該即時沒收佢行裝
check佢手機其他野有冇有用中共黑材料
然後未一齊睇下64呀、法輪大法好、新疆訓練營
中港一家親！！

推

暴力有時候唔一定要以力制勝嘅。造成身體傷害都只係一時嘅事，又會招人話柄。

其實圍住佢播d禁片，再一齊大大聲係耳邊屌9佢，做到4面楚歌嘅效果應該仲正，應該晚晚發惡夢都似

做敵人最怕既事
明知人地禁忌係咩仲唔圍住佢播